祖記想賣C朗

有邊隊接高薪老將

有冇球隊一次過買C郎同美斯

返曼聯

同花一齊去psg最好
最有機會標尾會拿歐聯

返獌啦，美欺去鏝，鬥多幾年一齊退休。

踢10人波圖都隱形邊個買

係時候過嚟中国賺人仔

傑志welcome你

李嘉誠讚助

前面放曬佢兩個，諗起都扯

想睇
C朗小花泥馬伊巴同team

4個波都唔夠踢

好聚好散

廣州含大

曼咁有錢
免轉會費絕對畀得起佢份人工

邊個話免費

有數得計
人工個part應該仲大過轉會費個part

阿朗今季走咪敗走意甲

返葡萄牙算啦 今次踢賓非加

去碧咸果隊美職